除咗KFC鬆餅，仲有邊間好食？

KFC? 不了 自己整啦，又易整
weekend喺屋企無野做可以試下整，整黎做下午茶又得，平日返工做早餐又得

英式鬆餅又名司康餅，係最簡單又易做嘅英國下午茶傳統點心，只需要簡單嘅材料，喺30分鐘內就整好嫌食得！！

傳統嘅英式鬆餅最好配埋果jam同埋凝脂奶油一齊食。

食譜：

最近開始學下剪片拍煮嘢食片上YouTube, 歡迎留言指教一下。
希望你哋鍾意 最好可以sub埋個channel感激

但KFC個個幾鬆吓，同埋有honey

唔知佢落咗啲咩

想當年KFC 果款好食好多，配埋士多啤梨醬

？

你太後生，以前係另一款，傳統鬆餅。

KFC果款正好多

聽講係咪可以用雪碧之類嚟整？

識食

無錯，以前食個餐有一半都係想食個餅。

唔知點解突然唔賣

而家嗰隻無晒以前嗰隻香味

我覺得kfc鬆餅比較接近美式biscuit
同下午茶啲scone比, kfc鬆餅texture唔同之外仲多咗少少鹹味
不過兩種鬆餅都係好食嘅

試過某屋村麵包鋪買過提子鬆餅 幾唔錯
不過始終係kfc蜜糖鬆餅好食啲

啱啱焗出嚟嗰啲最正 而家已經食唔返

利申： 幾年前做過

好正好想食
好想娶絲打
利申 絲

好
做你專屬嘅煮飯婆

Bakehouse

我都係，以前好鍾意食kfc嘅鬆餅，去食早餐只係為咗個鬆餅有冇黃餅店有類似嘅嘢賣

Kfc鬆餅好撚易整，上youtube一搵就搵到食譜